<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<resources>
  <string name="Close">닫기</string>
  <string name="Settings">설정</string>
  <string name="ActivatePermission">[설정] > [권한]에서 해당 권한을 활성화해주세요.</string>
  <string name="RequestIgonrePermission">앱을 사용하시려면 절전모드 예외 권한이 필요합니다.</string>
  <string name="admob_app_id">ca-app-pub-8413101784746060~7648530706</string>
  <string name="admob_banner_id">ca-app-pub-8413101784746060/4830795674</string>
  <string name="admob_interstitial_id">ca-app-pub-8413101784746060/9891550667</string>
  <string name="com.crashlytics.android.build_id">crashlytics_8413101784746060_7648530706</string>
  
  <string-array name="wise_sayings">
    <item>습관은 복리로 작용한다. 돈이 복리로 불어나듯이 습관도 반복되면서 그 결과가 곱절로 불어난다.</item>
    <item>습관 하나하나는 결과를 얻게 해줄 뿐만 아니라 스스로를 신뢰하게 만들어준다.</item>
    <item>습관이 우리의 정체성을 형성하고, 우리의 정체성은 습관을 형성한다. 습관은 어떤 사람이 되는 일이다.</item>
    <item>우리 삶이 일정한 형태를 띠는 한 우리 삶은 습관 덩어리일 뿐이다.</item>
    <item>우리가 매일 행하는 행동의 40퍼센트는 의사 결정의 결과가 아니라 습관 때문이다.</item>
    <item>매일 어떻게 일어나고 어떻게 아침을 보내는지가 성공의 등급에 엄청난 영향을 미친다.</item>
    <item>그저 아침에 일어나는 방식을 바꾸는 것만으로도 빠르게 삶을 완전히 바꿀 수 있다.</item>
    <item>첫 번째 한 시간은 하루의 방향키다. 하루의 첫 한 시간을 생산적으로 쓰기로 했다면 나머지 하루도 그렇게 따라가게 된다.</item>
    <item>아침에 피곤할 것 같다고 생각하면 정말로 피곤할 뿐이다. 수면 시간이 아니라 내 의지가 아침의 컨디션을 결정한다.</item>
    <item>만족감과 함께 잠자리에 들고 싶다면 매일 아침 투지와 함께 일어나야 한다. by 조지 로리머</item>
    <item>특별한 삶은 매일 끊임없는 개선을 통해 만들어지는 것이다. by 로빈 샤르마</item>
    <item>1년간의 독서보다 한 시간의 침묵에서 배우는 것이 더 많다. by 매튜 켈리</item>
    <item>운동할 시간을 내지 못하는 사람들은 아마도 앓는 데 시간을 쓰게 될 것이다. by 로빈 샤르마</item>
    <item>평범한 사람들은 가능한 것만 믿는다. 특별한 사람들은 불가능한 것을 그려본다. 그리고 그것을 가능한 것으로 보기 시작한다. by 셰리 카터 스캇</item>
    <item>당신을 시작하게 하는 것은 의욕이다. 그리고 의욕을 지속시키는 것은 습관이다. by 짐 론</item>
    <item>세상은 변하지 않는다. 우리가 변한다 by 헨리 데이비드 소로우</item>
    <item>미루기 위해서는 낮은 순위의 일들을 시기적절하고 보다 중요한 일들과 바꾸기만 하면 된다. by 월리엄 너스</item>
    <item>아침잠은 인생에서 가장 큰 지출이다 by 앤드류 카네기</item>
    <item>매일 아침 눈뜨며 생각하자. "오늘 아침 일어날 수 있으니 이 얼마나 행운인가" by 달라이 라마</item>
    <item>인생의 차이는 여가 시간에 달렸다 by 아인슈타인</item>
    <item>하고 싶다는 생각이 들면 지금 당장 시작하라 by 빌게이츠</item>
    <item>"삶은 너무 짧다"라는 말은 너무 자주 쓰여 진부한 표현이 되어버렸지만, 이번만큼은 진짜다. 불행하게 살기에도, 평범하게 살기에도 시간은 부족하다. 그런 삶은 무의미 할 뿐 아니라 고통스럽기까지 하다. by 세스 고딘</item>
    <item>노력을 중단하는 것보다 더 위험한 것은 없다. 그것은 습관을 잃는다. 습관은 버리기는 쉽지만, 다시 들이기는 어렵다. by 빅토르 마리 위고</item>
    <item>누구나 결점이 그리 많지는 않다. 결점이 여러 가지인 것으로 보이지만 근원은 하나다. 한 가지 나쁜 버릇을 고치면 다른 버릇도 고쳐진다. 한 가지 나쁜 버릇은 열 가지 나쁜 버릇을 만들어낸다는 것을 잊지 말라. by 파스칼</item>
    <item>만일 의식적으로 좋은 습관을 형성하려고 노력하지 않으면 자신도 모르는 사이에 좋지 못한 습관을 지니게 된다. by 디오도어 루빈</item>
    <item>생활은 습관이 짜낸 천에 불과하다. by 아미엘</item>
    <item>습관은 나무 껍질에 새겨놓은 문자 같아서 그 나무가 자라남에 따라 확대된다. by 새뮤얼 스마일스</item>
    <item>습관의 쇠사슬은 거의 느끼지 못할 만큼 가늘다. 그것을 깨달았을 때는 끊을 수 없을 정도로 이미 굳고 단단해져 있다. by 린든 베인스 존슨</item>
    <item>습관이란 인간으로 하여금 어떤 일이든지 하게 만든다. by 도스토예프스키</item>
    <item>우유부단한 것만이 습관화되어 있는 사람보다 더 비참한 사람은 없다. by 제임스</item>
    <item>운명은 그 사람의 성격에 의해서 만들어진다. 그리고 그 성격은 그 사람의 일상생활의 습관에서 만들어진다. 그러기 때문에 오늘 하루 좋은 행동의 씨를 뿌려서 좋은 습관을 거두어들이도록 하지 않으면 안 된다. 좋은 습관으로 성격을 다스린다면 그때부터 운명은 새로운 문을 열 것이다. by 데커</item>
  </string-array>
</resources>